Be Water 唔想個個星期都有手足比狗拉

拉一個就少一個義士
見唔對路就好走喇